成立一個可以代表香港人既政黨，技術上有幾難？

大家點睇？

販民會帶頭打壓先

捉鬼

淨係親民主陣營都咁多唔同光譜
你要一個政黨代表到香港人？